元朗西鐵站個女警話成個元朗啲警力係哂到

收聲啦臭閪